如果你女朋友同個男仔好Close，你會？

如果最近你女朋友同個男仔幾Close下

個男仔亦都同你女朋友講左對佢有意思

雖然女朋友當刻拒絕左佢

話佢地無可能會係埋下齊

之後你女朋友同你講個男仔係佢個Soulmate

唔想佢唔開心，所以之後都會見面

你地會回點做？

利申：你地拍左一年拖，你女朋友都好愛你

飛咗條仔同個男仔一齊
因為自己個男朋友無撚腦
咁都要上黎開post問

分 手
唔撚洗諗

如果我係你條女

騎牛搵馬正仆街

帽嘅事

補充先

一年前果時我同個男仔追我女朋友

最後俾我追到手

我地一齊左之後個男仔一直都有搵我女朋友

到我地畢業佢出黎做野，我就繼續讀書

可能近排小見左，佢就搵多左個男仔

正 有得睇佢地夫目前犯

soulmate 同立出軌flag 有咩分別

屌仲以為我條仔開po
女仔身份話你知，話少少鍾意都冇就呃你既
如果唔想分手，冷佢一排啦
拍拖最緊要同步，佢點對你你點對佢就得

利申：渣女

雞

去做雞啦 屌你老母

飛左條女
同條仔一齊

冇d建設性
樓主鬧得出呢句就唔使上黎問啦

點睇佢都係似男扮女

鬧你咋喎 關樓主撚事

中

屌咗先算

鬧你咋臭雞

我會同個男仔都好close
佢受到咪埋嚟

到時你條女當佢情敵

正確拍拖態度

你同佢散左
佢一定同條仔一齊
唔洗問
soulmate呢家野就係咁用（no唔識串架）
以前嚟講叫上契

我覺得女朋友好珍惜我，feel到唔會離開我